交友APPS不能幫你交朋友

大家好，我知我好老套，但我一路都好希望將我一啲交友既心得同大家分享討論，目的系希望幫到一啲有交友困難既朋友，同提醒大家友誼係要用時間去維繫。老套野唔講啦，我就分享試用交友APPS既經驗開始喱個話題

交友APPS不能幫你交朋友

因為某種原因，我Download咗幾個交友Apps去了解一下整個交友過程， 相信有玩過喱啲APPS既朋友都知道相片決定左你響喱個虛擬世界入面識唔識到朋友，其實唔難想像，響哩個世界入面你重有咩方法去比人了解你呢？無錯，就係一張最吸引人既相，除左靚仔靚女相，身材或名車做背景應該是最Eye Catching。因為我無一張見得人既相，所以玩左幾個鐘都無人理我。

去到喱度，你地不如諗清楚當初裝喱個Apps嘅目的係乜？交友？定係交男女朋友？定係約炮？又或者係搵客等等。講穿左，其實真心想交朋友既都唔知有無10%，而喱10%既人可能因為沒吸引人既相，又或者被有其他目既朋友嚇走了。

所以一開始喱啲交友Apps嘅設計好有問題，用相去交友跟本減低識朋友既機會，你地再細心諗諗，你地身邊既朋友係咪個個都靚仔靚女有身材？我諗大多數都應該唔係，如果你地喱啲朋友響交友Apps出現，我諗你地一世都唔會認識。

其實我重有多同交友相關嘅諗法，如果大家有興趣我會再抽時間同大家分享討論，謝

交友app都幾多人主動搵me，但佢地太樣衰又嫌人樣衰，太普通又嫌人普通，太靚又覺得佢唔需要我，結果玩黎玩去都係無意思

樣唔掂真係令人無意慾認識佢

支持樓主😎繼續分享

不嬲係搵食架喇 幾時講搵真朋友

咁你咪係果到搵返d 外表一般咪得 外在美係用黎吸引人，內在美係用黎留住人。係唔係apps 都係咁識人架啦，現實世界都係咁

你問心，你係咪搵朋友咁簡單先？朋友都要睇樣？

係，所以我無乜朋友

其實你有冇諗過外表一般既對方都係想搵靚仔靚女呢？我絕對認內在美既重要性

朋友可以唔睇樣, 伴侶對成世都要過到心目中條線吧.........

做人又唔好咁執著，好既外表唔會跟你一生一世，但友誼你肯花時間就會越來越好，你就會發現交友最緊要交到心，傾到計，可以分擔分享，如果你身邊有喱種人，你跟本唔洗睇佢咩樣，因為你已經好幸福。

重有，朋友係要主動去認識嫁，加油。

所以我題目同內容好清楚表面，我係講交朋友，唔係交伴侶。再者，好多例子証明，愛係可以接受所有，包括外表。

岩呀 但交友app唔係志在識朋友 只係俾人多個方法識男女朋友同約炮 佢只係美化左成件事 所以識朋友唔係係交友app識

如果你承認自己都係想搵靚仔靚女既，咁現實世界都係會想搵返靚仔靚女啦。如果你話自己唔係想搵靚仔靚女既，咁又點可以肯定人地就會想搵靚仔靚女呢。 我覺得放低成見先係最重要

我深信總有人好單純咁希望用交友apps識朋友，傾下計，分享下苦樂。無奈大部份用戶都有其他目的

我一早放低左啦。係呢，你有冇試過用交友apps 識到朋友

我都想分享一個學語言apps, 因為出發點係學習語言，令我有機會同唔同國家既人認識，因為大家有共同目標，令我地真的成為朋友。

請介紹想學日文

Hello Talk

身邊朋友有成功例子
交友APPS識到依家穩定發展咗兩年
2個都唔係玩玩下個啲

另一對就交友APPS識到個台妹
依家都係拍緊拖

咁真係值得恭喜。咁你呢，有無咩經驗分享